msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: baidusubmit\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-21 20:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-21 20:43+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Baidu Inc. <zhanzhang@baidu.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\project\\wordpress\\wp-content\\plugins\\baidusubmit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: main.php:19
msgid ""
"After installing Baidu Sitemaps, you can quickly and completely submit "
"webpages and content to Baidu."
msgstr "安装百度sitemap后，能又快又全的向百度提交网页及内容。"

#: main.php:115 main.php:116
msgid "Baidu Sitemap"
msgstr "百度sitemap"

#: main.php:122
msgid "Baidu Sitemap - Manage"
msgstr "百度sitemap - 管理"

#: main.php:123 inc/setting.php:309
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: main.php:127
msgid "Baidu Sitemap - Submission History"
msgstr "百度sitemap - 近期提交历史"

#: main.php:128 inc/setting.php:310
msgid "Submission History"
msgstr "近期提交历史"

#: inc/setting.php:35
msgid "Failed to get Checksign"
msgstr "获取 Checksign 失败"

#: inc/setting.php:70 inc/setting.php:81 inc/setting.php:103
msgid "Sitemap submission failed"
msgstr "Sitemap 提交失败"

#: inc/setting.php:96 inc/setting.php:112
msgid "Verification successful"
msgstr "校验成功"

#: inc/setting.php:119
msgid "Parameter error"
msgstr "参数错误"

#: inc/setting.php:120
msgid "No site information"
msgstr "没有站点信息"

#: inc/setting.php:121
msgid "System error"
msgstr "系统错误"

#: inc/setting.php:122
msgid "Checksign does not exists"
msgstr "Checksign 不存在"

#: inc/setting.php:123
msgid "Sign detection failed"
msgstr "Sign 检测失败"

#: inc/setting.php:124
msgid "Checkurl request failed"
msgstr "Checkurl 请求失败"

#: inc/setting.php:125
msgid "Checkurl does not belong to siteurl"
msgstr "Checkurl 不属于 siteurl"

#: inc/setting.php:135
msgid "Verification failed, please try again"
msgstr "校验失败，请重试"

#: inc/setting.php:170
msgid "Configuration saved"
msgstr "配置已保存"

#: inc/setting.php:173
msgid "Introduction & Description"
msgstr "简介 & 说明"

#: inc/setting.php:175
msgid ""
"After installing Baidu Sitemaps, you can quickly and completely submit "
"webpages and content to Baidu. It helps you with the following:"
msgstr "安装百度sitemap后，能又快又全的向百度提交网页及内容，有助于："

#: inc/setting.php:177
msgid "1) Baidu Spider will better understand and include your site"
msgstr "1）百度 Spider 更好地了解您的网站，优化收录"

#: inc/setting.php:180
msgid "2) Baidu Search will better display results from your site"
msgstr "2）网站在百度搜索上得到更好展现"

#: inc/setting.php:183
msgid ""
"You can also go to Baidu Webmaster Platform and submit: Sitemap | Structured "
"Data | Broken Link Submission"
msgstr ""

#: inc/setting.php:186
msgid ""
"When using our products, please send any comments or suggestions to the "
"Baidu Webmaster Feedback Center"
msgstr ""
"使用过程中，有任何意见或建议请提至<a href=\"http://zhanzhang.baidu.com/"
"feedback/index\" target=\"_blank\">百度站长反馈中心</a><br />百度的索引量，以"
"<a href=\"http://zhanzhang.baidu.com/indexs/index\" target=\"_blank\">百度官"
"方索引量查询工具</a>为准，请验证站点后使用。"

#: inc/setting.php:194
msgid "Verifying..."
msgstr "校验中……"

#: inc/setting.php:229
msgid "Re-verify"
msgstr "重新验证"

#: inc/setting.php:234 inc/setting.php:244
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: inc/setting.php:268
msgid "Site verification"
msgstr "站点校验"

#: inc/setting.php:270
msgid "System installation URL path"
msgstr "系统安装的URL路径"

#: inc/setting.php:277
msgid "Active submit"
msgstr "实时推送"

#: inc/setting.php:280
msgid "Enable"
msgstr "关闭"

#: inc/setting.php:281
msgid "Disable"
msgstr "开启"

#: inc/setting.php:282
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: inc/setting.php:293
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/setting.php:293
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: inc/setting.php:293
msgid "Total"
msgstr "总量"

#: inc/setting.php:316
msgid "Baidu Sitemaps"
msgstr "百度sitemap"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "加载中……"

#~ msgid "Baidu XML Sitemaps"
#~ msgstr "百度Sitemap插件"

#~ msgid "Submit Log"
#~ msgstr "提交日志"
